【放飛】Aimer 6月14香港場放飛

放優先購票980兩張連位
有意留低tg

原價?

求1

求飛 AIMER 780/980 單丁/2連

求單丁一張

誠收 多小小都可以

跪求一張咩位都可以架

收 980地面 單丁/連位

有人唔做，學人做黃牛

1. From Post "Aimer飛交換/有多買賣區 黃牛自量" #51

2. From Post "[突發]Aimer Sun Dance & Penmy Rain Live香港站 （2）" #280

真fans唔撚係諗住肋長黃牛呀嘛！！！！！

已放出

出兩張連位飛
地面SS行
帶價TG

求2張連位

求單丁

朋友去唔到原價一張1040（moemall飛）
Tg 先到先得

求飛 AIMER 780/980 單丁/2連/3連/4連 都OK

收780 980 2連

求入到場就得

求兩張